教 母 徐 濠 縈 最 新 潮 著

時裝週大撚把人咁著

相比起 佢叫正常啲

笠住個燈罩做乜撚？

點解成日都縮頭縮膊

好似sammi同鄭秀文

冇眼係潮既

靚

點jack?

頂帽遮唔到太陽，拎黎遮雨防水？

每次入嚟我都充滿期待

俾縮細電筒照過嚟

佢著到越來越似老夫子入面啲死臭飛咁！

唔敢講咁襯好唔好睇
但想講 我覺得 佢著得好柒

好過以前啦

其實我地眼中既柒係唔係就係叫fashion

其實佢最柒既地方係將d表演衫當出街衫著

又嚟老夫子臭飛look

眼睛張開身邊竟是誰

柒撚到